當連登仔係連登圍爐既時候，立場新聞下面d評論已經比藍絲攻陷曬

唔知以為自己上左yahoo新聞

蘋果要俾錢之後走咗去立場

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

佢哋幫立場賺click rate

Push

link ?

唔係講笑，大家要求回應，唔好再去777度俾, 幫佢endors. 懶人terry 講既

而家先知原來立場有得留言

見到藍屍留言真係唔駛覆 直接report
like多啲、回應多啲手足留言
有藍屍五毛覆手足先去駁下佢地 可以幫手推高手足留言
同時都要多啲留言以免好似呢篇新聞咁俾成堆藍屍污染

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

是但一篇都係咁